黑警即係黑警，咁大個攞分位都可以失分

明明你著緊少少查，而家已經拉到斬人嗰條仆街啦
普通市民就會讚你專業呀不偏不倚㗎啦
但你班垃圾可以到而家乜9人都未拉到

雞你地就識叫
法你地就識犯
案就唔識查
分又唔識攞

狗屎垃圾

自己人點拉？上頭唔俾

話你黑警你又嬲，自己應該做好既野又hea做
食屎啦仆街

平時返工淨係打機瞓覺溝女
可能佢哋真係唔識查

自己人黎點拉呀

神助攻 又聚到民心

根本唔希罕在乎攞分

同佢地讀書態度一樣

班狗做到嘢就唔駛拖足2個幾月
以家中聯辦明顯地失去耐性
連續落嚟有老黑出嚟都係預料之內

失分又點

份糧都係咁多又有人攬，你覺得佢哋重會care咩